全世界今晚帶手套

做事不留痕！